Op een avond ging hij het Eldorado in.
De saloon was vol; maar de mannen waren lusteloos en verveeld, want de nacht was heet.
Biljart had Varley Howard, verloor zijn charme en speelde geen kaart was weg.
Er was een oude piano in een hoek van de kamer, en Norman, nadat hij heeft rondgezworven en ontelbare aanbiedingen heeft gedaan van whisky hinkte naar het oude instrument en begon te tokkelen de gele en versleten toetsen.
De mannen stopten met praten en draaiden zich om en keken hem aan.
